mk藍絲係黃店瀨尿尿仲大聲夾惡話人黑店

利申 fb見到

事緣有條友個b係呢間黃店瀨尿，然後店主要求賠償$300清潔費，條友就拒絕賠償

下面係條友嘅版本

老實講呢間鋪運動初期已經有表態，又有搞義賣、參加黃店活動，你可以話佢要求賠償嘅金額唔合理，但冇理由屈人係偽黃，如果咁都唔係黃店，咁黃店嘅standard真係好撚高

同埋睇佢fb啲語氣態度閪撚到

咁又係 條友好鍾意食美心呢啲藍店

唉 毒撚開po冇人理

幫你推 藍絲咁大個人仲瀨尿緊係要幫佢出名

冇人理毒撚

推

自推

條女咁撚樣衰

又話300蚊冇所謂 又打咁大篇野

佢話要幫黃店出名 我都想幫佢出名

條傻閪藍屍會認個殘廢仔瀨尿, 又唔敢認個殘廢仔瀨落地咁搞笑既?

輕輕一推

我都唔明，個個坐緊監。有d人日日探監，有d靚仔要番工因為被屋企離棄，你花時間係度拗乜野有冇痾尿你賠錢我無痾尿你岩我錯。如果為左和平同埋繼續服務我，我300俾你又如何。

On9點會叫人去摸pat尿？咁我叫佢去摸我舊屎都得啦

扮乜撚嘢喺Facebook見到

臭閪

推推推

地下都濕左其實唔係尿係乜 唔通流口水咩

笑死，屌人偽黃黑店自己走去食美心

唔通人地無鳩啦啦淋啲水呃你果$300
成班mk妹個頭五顏六色係度聲大夾惡

乞衣咩清潔費300蚊都唔肯比真係痴撚線
窮人生仔

食得美心又話黃藍都知咩事啦

又5p字又美心又300都唔畀既人好得去邊

如果間舖真係貪你個300會唔會幾日唔開舖做清潔

條友個名

不單止成個Facebook又殘體又抖陰
黃？佢個仔篤尿就黃

不如直頭叫楊千華啦

人哋叫你摸吓啊

人哋好辛苦 食個嘢都要睇黃藍

Blue urine

中立撚話人偽黃
屌你老母

K

個三百蚊都嘈一大輪傻閪黎

屌個老母同個b 都中幅射咁款

死臭閪

條女家住元朗，之前佢都係黃絲，雖然已為人母但始終後生，好多人情世故都唔識，加上怪獸父母偏錫自己仔女，自己仔女永遠冇錯，搞出呢單叮都唔奇 !?

唔講黃藍，喺人哋舖頭瀨尿比清潔費都好應該啦下話

推到條撚樣仆街

條女好似先得個20歲？

係，不過佢應該唔係真黃，似偽黃實則跟圍頭老公係藍 !?

三舊咪平

佢老公藍唔藍真係唔知，但見都係啲mk仔，聽人講佢老公都係結咗婚都周圍食女個啲

真係辛苦人地又要清潔又成
死藍絲真係阻住地球轉
又美心 又打大篇野嘰哩咕嚕

咁後生比人中出有埋
唔方有腦

佢老公 Like HK01，後生偷食好正常，而且成日 Post 圍頭傳統生活，藍居多 !

怪獸公司咁影到

生仔真係要考牌

佢個仔有少少似南亞裔，莫非?!

有冇多啲嘢爆

又有人想出名，正

咁難怪佢咁撚惡

其實仲有佢電話?! 不過算啦 !

個仔好似大陸仔佢都似大陸女人

睇嚟識佢喎

寧願畀世界知道佢個弱智殘廢仔有爺生無乸教
教唔肯為呢個過錯真誠道歉及賠償

300蚊無所謂咁你咪比囉

條mk fb link?

尿唔清潔乾淨會好撚臭
收你3舊咪平
六條友籌旗每人都係5條野
唔係咁撚窄下話

細佬仔瀨尿好正常 但屌你個態度語氣閪撚度 仲要唔賠清潔費

最尾張相個bb成隻大頭奶粉k形嬰咁一睇個樣就知弱智同大陸品種

up

咪係